---
title: 'COME DEVE ESSERE UN MINISTRO'
date: Tue, 03 Mar 2009 22:29:07 +0000
draft: false
tags: [Senza categoria]
---

Discorso tenuto dalla deputata socialista spagnola Carmen Montón a favore del riconoscimento del diritto al matrimonio tra persone dello stesso sesso il 30 giugno 2005.